\section{演習課題}
\begin{itemize}
\item {\bfseries 課題1:}
  解適合格子，isoAdvector，移動格子のケースで動画を作成してみる．
\item {\bfseries 課題2:}
  乱流シュミット数を変えて解析してみる．
  \lstinputlisting[caption={system/scalarTransport},linerange={29},language={OpenFOAM}]{../run/simpleMixerVesselMRF/system/scalarTransport}
\item {\bfseries 課題3:}
  乱流モデルを変えて解析してみる．
  \lstinputlisting[caption={constant/turbulenceProperties},linerange={19-23},language={OpenFOAM}]{../run/simpleMixerVesselMRF/constant/turbulenceProperties}
\item {\bfseries 課題4:}
  壁関数を変えて解析してみる．
  \lstinputlisting[caption={0.orig/nut : 乱流動粘性係数の初期値と境界条件},linerange={22-24},language={OpenFOAM}]{../run/simpleMixerVesselMRF/0.orig/nut}
\item {\bfseries 課題5:}
  格子幅を変えて解析してみる．
  \lstinputlisting[caption={system/blockMeshDict},linerange={28-32},language={OpenFOAM}]{../run/simpleMixerVesselMRF/system/blockMeshDict}
\item {\bfseries 課題6:}
  ノード数，領域分割数，領域分割方法を変えて解析してみる．
  \lstinputlisting[language={OpenFOAM},linerange={1-5},caption={run2mesh.sh, run3init.sh, run4sol.sh}]{../run/simpleMixerVesselMRF/run2mesh.sh}
  \lstinputlisting[language={OpenFOAM},linerange={16},caption={system/decomposeParDict}]{../run/simpleMixerVesselMRF/system/decomposeParDict}
\end{itemize}
